被送往太空的老鼠器官的rna水平也更高，而这种rna在人体的先天免疫中起着重要作用。 太空旅行可能会破坏细胞的能量来源，从而损害健康|杰克·j·李| 2021年2月5日|学生科学新闻 
 我一直对帮助他人有着与生俱来的热情，加上我的企业家精神，我知道我想为母亲做些好事。 未来的孕妇工作服都在细节中，瑞秋·金，2021年1月31日，财富 
 当细胞感觉自己被感染时，就会触发先天免疫反应。 B细胞记忆的持久性:新冠病毒免疫稳定性的暗示 
 当动物经常被人类和他们的食物吸引时，它们通常会对人类的存在习以为常，这意味着它们会失去对我们与生俱来的恐惧。 一旦你知道你放在户外的食物会发生什么，你就会停止这样做|Alisha McDarris | 2021年1月14日|大众科学 
 当罗曼把刚孵出的海龟放在这种环境下时，它们就会按照它们天生的程序指令游进海里——结果，它们走错了方向。 海龟如何找到他们的路-第94期:进化|杰森G.高德曼| 2020年12月16日|鹦鹉螺 
 现在，42%的人认为这是天生的，37%的人认为这是环境造成的——这在大众的观点中很难有很大的转变。 2014年11月20日，每日野兽 
 该品牌的创意总监桑德拉·崔(Sandra Choi)说:“Kit天生自信，表现出一种顽皮的叛逆本性。” 碧昂斯获评最具影响力名人; Kanye West回到了A.P.C. | Fashion Beast Team | 2014年7月1日|DAILY Beast 
 这些方法是至关重要的，因为它们努力修复先天问题:脊髓损伤。 帮助截瘫患者行走的仿生外骨骼|博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年6月29日|每日野兽 
 愿意成为英格兰队支持者的受虐狂是与生俱来的。 2014年世界杯英格兰被淘汰:“受伤之年”继续蒂姆·蒂曼2014年6月20日 
 在方达的时装秀上，你也能听到怀特与生俱来的流行倾向。 杰克·怀特是最后一位真正的摇滚明星吗? Andrew Romano | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 她总是一身黑衣，穿着毫不讲究，但什么也掩盖不了她天生的优雅身材。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他天生就有一种倾向，恰似一名为加剧危机而召集的大规模会议的主持人。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 但韦尔马什凭借他与生俱来的狡猾，向他展示了一幅暴露和堕落的画面，这使他感到恐惧。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 但最吸引彼得·伊里奇的是他那颗善良的心，尤其是他与生俱来的幽默感。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在这里，魁克展示了人类内心欺骗自己的固有倾向。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦